咳到死死下，半夜咳醒幾次，醫生話我上呼吸道感染

係咁綺背脊聽下肺就算，開左兩日藥食完都未好晒

反而有次想呃Sick leave，吹話自已咳，喉嚨痛
另一醫生聽埋前面氣管，又照眼照鼻
話我支氣管炎，又氣管炎又扁桃腺炎
開埋抗生素俾我食
仲叫我番去覆診，覆完又開多幾日藥俾我食

開始唔知係啲醫生唔可信定我啲symptoms唔可信

好多家庭醫生都流流地

俾我感覺係，第一個就Hea
第二個就呃診金咁

可能佢都係覺得你交戲想拎假啫

配合到開左6日抗生素俾我食？